「喂~你有短信喎！」

翻親工搭巴士都要係班廢中嘅手機聽到個細路女叫春，其實喺咪拉得。